正式宣布818玩完

講明今日和理非

然後又留底圍狗竇搞事

聽日更加少人出黎

屌你老母呀戀戰撚！

✔️

推

不割蓆呀屌

唔割，但佢地真係冇腦

好多鬼黎架屌
講野有鄉音

其實有乜好打?根本唔夠打,越嚟越討厭勇武

係咪14億都係順民畜生？
屌
點解30年都冇發生過顏色革命 和平演變？？？？？？？？
屌你班垃圾支那民
支那共狗黨係紙老虎
你咪殺清光你d人民囉

你先係鬼
割蓆分化撚

人又少
又阻路
都唔知為乜撚
成班戀戰撚就係為搞事，以為自己撚到狗

818 2點 維園見
大家一定要出！

跟本一堆鬼玩緊

818見

咪分化 落去叫佢地走啦

班豬仔一俾人煽動，成班就上晒佬扮英雄，冇眼睇

收皮啦 而家係要谷人唔係分化啊

善用不推文

又捉鬼

你咪唔撚好出咯屌你老母

成班以為自己撚狗，好撚威咩
只會惹人反感

請大家用不推文

屌你老母
分化撚
前線手足你有咩資格屌啊
你做過啲咩阿
冇前線手足你以為行完出黎返屋企會有今日

豬仔？
你收皮啦
你有咩資格屌人
你為衣個抗爭付出過啲咩？

你今晚咁撚樣玩
又趕走一班和理非又點計？
和平散一次究竟有幾難？
你以為自己撚到狗咩？
比人包圍緊咋，屌你老母

然後有班手足為救一個，損十個又點計呀？

分化撚 不了

我叫你要講上前線講唔好再開po屌前線、有幾難？
對住部電腦人人都識屌人啦
叫你條撚樣上前線講、唔撚識？

今晚咁樣玩一玩叫谷人？
和平散一次都做唔撚到，你叫和理非聽日點出呀？

你冷靜啲，呢幾日講和平散去講到口臭，連登又講，FB又講，TG又講。如果班人咁都唔知，得兩種人：一係鬼，一係蠢。

你唔撚係諗住咁樣帶風向下嘛

做你老母阿
開po屌前線、都叫你上前線講啦戇鳩仔

逼到防暴隊出黎，即閃，係最好！

善用起底功能

就係琴日深圳黎個班
差佬配合去追

屑你老母割席撚

收皮啦屌你老母

又分化 唔洗理

講真宜家全香港都知有警察混入示威者到
岩岩個班黑衫都唔知係咪警察黎
市民接受能力高左好多架啦

講真而加有無鬼都唔知 唔割

我屌撚晒你地老母
成個連登都係分化post

你呢個乜野標題黎

不分化

負評上一頁

開po推分化文
不如推818頂置啦
你就玩完

前線決定

邊個割𥱊邊個就係鬼！

又喺度帶風向
慳返啖氣啦三毛
聽日一定多人 講乜都無用

屌你老母分化撚 鬧手足

要講岀現場講

唔係下下搬"不割蓆"就無敵

請唔好散發負面情緒

我明白樓主，我都睇到燥，日日祈禱佢地有腦袋
雖然佢地謀殺緊聽日集會，但聽日一定要岀

所以不推文

不分化不割蓆不缺席！

負評 不推回

唔好屌，用勸

唔好咁低手喇

此帖已完

==============================

鬼

明天不去和理非，一出又搞事

真？

真心覺得呢種負面標題撚好黑人憎

屌你老母冇前線你俾人送左上大陸勞改啦

唔好再回，鬼嚟

分化尊重前線決定

收皮啦

市民咁撚易割既話
71 一早割左啦

不割

代表前線同你割席 垃圾

分化撚
你食屎啦

睇怕聽日結局又係咁

樓應該改名做5毛巴

8.18唔會有影響
我DKLMH都唔割 唔洗再講
大家take care, be water, 不送頭, 希望聽日見到大家

屌我地啦，和理非們大力屌下你地眼中嘅condom勇武撚啦

我都聽到

我地有69到宜家有幾多黑材料?
一個都冇呀
今日又點會令市民割?

係提出改善方案，下下唔好散發負面情緒咁唔洗進步啦

不推文，好多鬼，
不割

你老母就玩完

負評 block 不推文

可唔可以態度好少少

不割，但真係會嚇到和理非唔出

講咁多，818見

睇睇直播先，幾多街坊屌緊防暴

尊重其他人的決定

不要亂散播失敗主義

而且圍狗屋就話玩完？就會人數少？

你既堅持係咪錦廉價？你係咪當其他人既堅持係笑話？

咪玩啦

越嚟越討厭啲討厭勇武嘅人

咪就係 冇建設
其實聽日要出嘅都會出
無論佢點搞 我要反嘅係極權
唔係同示威者對抗

旺角現場得返記者 防暴狗 同市民
同埋擺明係啲鬼搞事
唔好再講負面野 宣傳多兩句818仲好啦
利申唔割

食屎啦
無勇武你會有今日？

我承諾無論發生咩事都好，818我都會去維園

大家一齊不推文回覆

#我承諾無論發生咩事都好，818我都會去維園

唉！我本來想出，明天唔敢出喇

聽日應該又會變左係犬總出事

改善方案一早就比左

和平散，不圍不守不RB
集氣8.18

今日咁都做唔到，8.18又點做？

下下叫人上前線叫人散，就係一早散撚左先屌班戀戰撚

on9

你收皮啦，個d係狗唔係手足

又分化

睇黎你喺現場喎 咁你唔叫散？

818

收皮啦打手

正式宣布樓主玩完

負評 上一頁
善用不推文回覆

真心 特別係橋上面掉垃圾桶個班
一陣佢地衝上黎咬人點算？
比你發洩完 然後呢？有人落單 無辜嘅人被濫捕

你個「唔割，但」真偉大
屌你老母

其實有乜好鬥？根本唔夠共產黨鬥

有無人覺得依家d分化post睇多左
一眼就知係分化

#我承諾無論發生咩事都好，818我都會去維園
依個po可以捉三毛
今晚咁撚和平有咩問題

先生邊位咁巴閉可以正式宣佈呀

就算鬼我都覺得佢岩
講撚左咁耐
和平散一次咁難咩
沖小一日會死咩
要放火要彈狗大家都專重冇人割
班人可唔可以專重我地想攪一次和平遊行

冷氣軍師，又黎長篇大論

你都試下去狗屋出面叫人走
叫人唔好散發負面情緒囉

啲不分化撚成日話唔好叫人散呀嘛
神又係你，鬼又係你

不割啊屌你

要出就要出

聽日打風都要出

係就落場講啦屌你老母

唔理有冇鬼 一定要出黎

屌你咩，和理非勇武缺一不可呀，而且政府已經講明唔跟法律，黑警唔跟警例，浄和理非唔夠政府鬥

核彈都唔割

唔比佢地九成人都係鬼？目的就係等更多人返去救人

唔好on9啦 咁樣又話有鬼 咁樣又屌

屌 就算有鬼都有一班傻閪冇腦前線跟住衝
btw 不割

前線休班警

Lol. 想分化
Try harder

樓主分化撚失敗撚
不推文回覆

咪講咗唔好割蓆

垃圾

真 核彈都不割

善用負皮，Blocked，不推文

五毛死全家

各有各做 唔好講失敗言論割席言論

【突發文宣計劃！】「牆紙」！首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣

3毛技窮

講明今日和理非？
屌你老母收皮啦
你話事你指揮
死撚開啦垃圾大台撚

笑咗

明明係啲狗戀戰

又屌手足，想聽日啲人因為憎勇武而唔出嚟？

負評+不推文

有付出過大撚晒咩

你喺現場講我唔信無人聽你講 反正你喺度講一定無人會理你 因為無人會得閒睇手機

又唔係你打，
唔夠打就咩都唔做，
你憑乜嘢控制人關你撚事咩

其實勇武令少啲人出黎個logic從來無prove過，根據依個推論又會講咗兩個月都未散水

大家注意用詞，咪下下屌老母。

不割不分

你係現場？我都係喎但我聽唔到

人地幫我地擋緊子彈，佢唔割鳩你 你執撚到添啦

屌你老母p牌仔

講左幾多次，各有各做
你驚聽日少人既應該做多d宣傳，唔係怪勇武手足，呢兩個月又磚又火，民意有無少到？

不停講割蓆玩分化講玩完既一係黑警，一係黑警家屬，一係五毛。配合埋在場既黑警鬼，又係用同一招。

自己人自己人，有螢光棒(雖知已經唔再用螢光棒識別)

啲廣東話又講得幾好喎？想知邊度練番嚟

太多鬼
真手足見到就走
鄉音唔好理喇好嗎

又可以block 五毛 唔係分化 係五毛

無掟磚放火
應該影響不大

其實你又憑咩覺得會令和理非聽日唔出黎？
或者係會令部份和理非覺得反感，但今晚還今晚 聽日集會還聽日集會 唔明兩者何來有衝突
你想分化都論述得好啲先 就咁彈句撚狗無用令和理非唔出就算
你當勇武on9定和理非on9？

屌你老母分化撚

不推文回覆

啲五毛近排跳風向

有咩行動都屌勇武，想大家討厭班前線手足

繼而分化

咪撚推垃圾post啦屌

又block一個

垃圾post

大家唔好再覆，由得呢個post沉

收皮啦割席撚

71 本身夠係和理非
最後一樣衝入立法會

大家係合作，唔係割席

露底啦 核彈都唔割

拿 如其屌人 不如幫手諗下點拆局

又將所有嘢歸咎於鬼，又玩捉鬼

不推文回覆

旺角打左幾撚多次？
比人圍左幾撚多次？

送左幾多個頭？
圍狗竇個效果已經減少，仲走去圍旺狗？

如果仲留係現場嘅人係咁多次經驗後，依舊想留低，覺得自己撚到狗，我完全無話可說

但唔好令到有其他為左想救人嘅手足送頭

要講就過去現場講啦

雖然我覺得佢講得過份左d, 但係，DLLM 知唔知我睇住點撚多前線兄弟比班戀戰撚搞到比人拉

打死都唔割；但係唔該各位手足都自重少少

兄弟係唔會由得你死，所以唔好攪到有兄弟比人拉OK?

有睇直播都知係啲狗戀戰

你個ac就真係玩完喇

現場記者頭先見到有個人扔完野就走左
仲話好多假記者
大機會係黑驚扮

樓主三毛確認
又分化

幾撚多* 屌打錯字

自動波 散水咪得囉 唔好被人 煽動去攪野啦

收皮喇屌你

遊行已經完左啦,的確係和理非咁完喎,
圍警署已經係另1單野黎

你老母就玩完
818
2PM 維園見

有好多人諗住出 但睇到你呢個分化post 就唔再出了
樓主好波

你越討厭我越愛

二百萬人出黎都係咁
你地自己和理非
啲人覺得612勇武唔關事
我都係果句寧願攬炒

不推垃圾po
抗爭者而家唔分勇武和理架喇 bye

睇情況勇啦
唔係講好和理非 deadline 勇武咩

唔理 繼續推先 冇時間了

818維園見

大部分人聽日都會出黎
唔出黎既係小數

好多演員喎

乜衝突都無
玩乜鬼完

走啦畜牲

如果明天都
應該永沒不反對通知書

我正式宣布block 7你 分化撚

收皮啦，人地同你擋子彈，你係人地後爛放火

屌你老母推818po呀！

又有分化撚現形

BLOCK

係

屌你 唔割呀

無佢地付出你玩撚完啦
屌你老母
你有能力咪再組織多幾次一百萬人既和理非遊行囉
睇下777會唔會答應我地既五大訴求
講野都唔撚用腦

你邊位呀on9？可以幫人正式宣布？

不割, 躝啦分化POST

煩唔煩啊，分化都高質少少

又分化
我屌你老母啦

搞事
戀戰
和理非

搵共通點
講完

分化狗 不推文回
乜撚野叫不割蓆呀 背翻幾萬次反省下再出post 啦

冷靜啲先，人嘅最大煩惱係自尋煩惱，你呢個時候講啲咁嘅野有乜作用
比個機會人借機分化

咪就係
岑子杰 話818 會有300萬人出黎
吹到咁大 都唔知點算

又圍，好撚悶

612 721 811 817 818
除咗連登之外 仲要喺其他途徑話埋俾人知有818
fb, ig , Twitter, sc , poster……
pish

點解個不推文好似唔work咁 咁多人用咗不推文都上到熱門

唔割唔割
到時再割😂😂😂

推呢個

樓豬精神分裂

乜撚都會去818

分化撚勿推， 818見

請尊重其他同路人

唔割蓆 完全尊重前線手足
只係希望勇武之前會考慮下有咩目的 無目的嘅勇武只會送頭 唔想再見到有手足比狗濫捕/受傷

痴撚線 帝吧出征係咪出咗你嚟化份

818唔會玩完，就係差樓主你一個，唔好放飛機呀

你有水晶球預知未來?

我和理非聽日出梗，大家聽日見

點都唔分

明明無付出先大撚哂
free rider

你收皮啦

的確會有少少影響
但係大家都仲會出架係咪? 所以未玩完

bak kwok jak, ghost shout pei la nei.

全撚部同志們

真心唔明圍警署作用係乜撚
己經上演過N次圍完比人圍捕
而圍警署呢樣野係想得到咩成果?
撚狗?值得我地次次risk幾十人頭去做咩,仲要油尖旺呢D高危地區
人地涼左成日冷氣出黎衝幾百米拉唔到人就開始沾沾自喜又話散得好又乜又柒,但其實咁只係好撚彩
己經好多個post講開圍狗屋得益既只係狗唔係我地
想我地圍狗屋既人咩居心
仲有唔好搵612同71前線黎比較
果兩次目標明確同依家例牌式圍狗屋唔同
85大罷課focus又變左狗民衝突,今日紅土反大陸客主題又節外生枝
呢D行動搞得成得來不易,唔好成日係又勇武唔係又勇武
唔該你地帶腦出黎抗爭

可能係鬼黎呢

運動咁耐個腦無增長過

你咪撚係度放失敗言論啦，
你唔出大把人出呀，屌你老母

前線話事呀

可能係鬼黎

我相信香港人

全部散哂水成功撚狗仲係度屌

一係盲，一係五代分化撚

單機啦

Block

戀戰撚？
你講班popo?
樓主好波

你都單機啦

分化

又屌

唔好出黎前講悔氣說話得唔得？

散哂啦 冇衝

分化撚

收皮啦 又分化， 各有各做啊 屌你老母

兄弟爬山 各有各做
咁快唔用呢句啦?

兄弟爬山 各有各做

唔割 但？
屌你老母

趁仲有幾個鐘
全世界同我 ig FB所有 page 洗版貼文宣
仲有力既麻煩落街派傳單！謝！818。聽日見

係 on9 加無腦

問題喺度而都唔肯攞個共識嚟界走啲鬼
唔好嘥時間捉鬼？
擺到明而家我哋最大嘅難題就係鬼

如果聽日都攞唔到呢個共識
唔劃清界線 繼續有人鳩衝，鳩屌，屌圍，鳩打，我哋真係可以end game收皮

On9

正式宣佈818嬴撚緊
少左毛巴e條割席狗 有運行啊大家

做完場戲，又上黎搞分化，818維園見

向割蓆說不 向分化說不

收嗲la p牌仔

你就玩完

你憑咩畫界線先？你係大台？
各有各做 係咪唔識聽啊？
聽你班軍師講畫界線 美國旗單野早就冇撚左啦

死仆街分化撚
祝你老豆老母你自己都長命百歲百病纏身

弱智分化撚

屌你啦 圍一圍就割
An eye for an eye

唔好推，block左佢等佢單機

齊來捉放負狗、分化撚

正 又block 多條傻閪

起埋呢啲題把撚呀

善用不推文回覆

嘈咩呀，旺角市民有埋怨手足阻佢地街咩?
冇呀，只係見佢地一路防暴叫收隊咋!!

今日還今日，唔好成日放負搞9 818啦

以後就針撚住你個乜撚柒黎屌
分化撚

你就玩完, 出解放軍就中共玩完

連登唔歡迎蝗蟲與狗 躝啦

係呀，我係鬼呀，我連屌都無屌，你鐘意捉鬼隨便。
係鬼就叫講，屌咁撚少警察做乜唔上前衝啊，咁快就走點對得住我哋被拉咗咁多嘅兄弟
麻煩捉鬼都睇真啲，你睇黑警啲鬼係推人上前線㗎

算喇！
今日冇人被捕
實在太好了

你咪鬼囉割席狗

每一次總有d人開post
你唔厭我都厭啦 有乜好屌？

分化撚我已經睇穿哂你地啲手法啦
可唔可以轉過第二種啊 有少少悶

咩叫大台？乜嘢叫共識？
條線係我一個人畫到？
一個人嘅共識呀？
唔界鬼係咩玩法，我真心唔明
係呀，佢哋會不斷滲透我哋捉唔曬， 所以每次都由佢哋破壞我哋？搞散我哋？

師兄有咩高見，不妨講 一齊討論下

屌 咪撚扯埋818黎講 屌你老母

收聲喇分化撚

好彩無事。睇完上個禮拜銅鑼灣巴打比班仆街用警棍兜口兜面揼落隻眼同個咀度嗰條片，我真係好驚睇呢啲對自場面，頭先睇到即刻熄電視

邊度戀戰呀睇過？

有你依啲割蓆撚就真係玩完啦，你睇下人地藍絲幾撚團結，黑社會打人都無割蓆呀。點解我地會屌自己啲手足呀？

收皮啦好無

雖然話聽日和理非

但前線要行動就核彈都唔割

呢個post三毛多到呢

818邊個唔出係自己割走成個運動

真係唔明一個2個驚會影響和理非唔出，有冇睇下而家區區街坊都俾防暴攪到慶哂，剛才一路推防線到油麻地沿途一直俾市民鬧，佢地講嘅硬物只係雞蛋咋，呢到係咁嘈嘅係對香港人冇信心定對自己冇信心?諗野咁負面冇人幫到你地

勇武有勇武做

分化撚
用下腦啦

除咗分化撚
除咗分化撚齋屌人分化撚呢

自己對號入座啦

點樣界定鬼同分化撚

兄弟爬山 ≠ 不接受批評/不聽意見/一意孤行
批評/意見 ≠ 鬼/分化/割蓆

人會講
唔放火/ 唔主動出手/ 唔向人掉磚/ 唔傷及無辜 / 不被捕 / 不流血/ 不作無謂犧牲

已經做咗嘅， 即使唔認同，人會搏命兜同包返住

佢哋係乜撚都支持！！
遊行/集會/不合作/連儂牆/圍狗屋/ 破壞公家嘢/衝立法會/遊擊戰/ 還拖狗及黑社會

佢哋有冇割蓆？有冇分化？
定係關心/ 擔心/同痛心？
係咪真心爬緊同一座山
大家心中有數

分化撚同鬼會講
遊行/集會/不合作/ 連儂牆/ 唱歌/嗌口號/ ......乜撚嘢都係冇用

越激越有用！
越撕裂越磨滅意志越有用！
越急進越好！
冇衝突就係冇做過嘢！
建制唔撚屌，泛民最仆街！
消費散運！
唔啱聽，就係三毛/P牌 /反屌人分化/割席

喺現場嘅鬼會煽動得最激，帶頭出手，屌人食花生冇撚用

唔解釋，呢啲一定係鬼同分化撚！

我相信
真正嘅前線同勇武手足，唔會抹殺同推翻 其他參與者嘅付出， 佢哋一定明白，兄弟爬山有好多條線， 大家都好珍惜，每一位真心想一齊爬上山頂嘅手足， 佢哋會激辯，但係絕對唔會割走任何一位手足

鬼同分化撚
已經進化到扮同聲同氣
只喺必要時出手

點處理

另一位師兄有好提議

咪撚比水軍帶風向 下面唔好再回

自己對號入座啦

點樣界定鬼同分化撚

兄弟爬山 ≠ 不接受批評/不聽意見/一意孤行
批評/意見 ≠ 鬼/分化/割蓆

人會講
唔放火/ 唔主動出手/ 唔向人掉磚/ 唔傷及無辜 / 不被捕 / 不流血/ 不作無謂犧牲

已經做咗嘅， 即使唔認同，人會搏命兜同包返住

佢哋係乜撚都支持！！
遊行/集會/不合作/連儂牆/圍狗屋/ 破壞公家嘢/衝立法會/遊擊戰/ 還拖狗及黑社會

佢哋有冇割蓆？有冇分化？
定係關心/ 擔心/同痛心？
係咪真心爬緊同一座山
大家心中有數

分化撚同鬼會講
遊行/集會/不合作/ 連儂牆/ 唱歌/嗌口號/ ......乜撚嘢都係冇用

越激越有用！
越撕裂越磨滅意志越有用！
越急進越好！
冇衝突就係冇做過嘢！
建制唔撚屌，泛民最仆街！
唔啱聽，就係三毛/P牌 /反屌人分化/割席

喺現場嘅鬼會煽動得最激，帶頭出手，屌人食花生冇撚用

唔解釋，呢啲一定係鬼同分化撚！

我相信
真正嘅前線同勇武手足，唔會抹殺同推翻 其他參與者嘅付出， 佢哋一定明白，兄弟爬山有好多條線， 大家都好珍惜，每一位真心想一齊爬上山頂嘅手足， 佢哋會激辯，但係絕對唔會割走任何一位手足

鬼同分化撚
已經進化到扮同聲同氣
只喺必要時出手

點處理

另一位師兄有好提議

鬼/分化撚現形記

你就挽完

不割蓆